美國駐華大使館: 立即釋放12港人 被指「犯罪」僅是逃避暴政

美國駐華大使館發表聲明，呼籲中國當局立即釋放12名港人，並容許他們離開內地。

涉嫌偷越邊境在內地被控的12名港人，其中10人的案件下午在深圳鹽田法院開審。聲明表示，12名港人被指的所謂「犯罪」，是逃避暴政，又認為中共將不惜一切，阻止民眾在其他地方尋求自由。

推呀

push

肯定唔放同美國作對

中國共產黨全黨死清光, 黑警死全家

其實我睇到連登既comment有小小嬲
每個有關12港人既PO都係推推推
點解唔可以發表少少自己感想去討論
而唔係齋推,比你推完一個,兩個PO都係冇意思

推